\begin{center}
    \mychapter{0}{Dédicaces}

    \textbf{\large À mes très chers parents,}

    Les mots me manquent pour exprimer toute la reconnaissance, la fierté et le profond amour que je porte pour les sacrifices qu'ils ont consentis pour ma réussite. Qu'ils trouvent ici le témoignage de ma reconnaissance, ma gratitude et le respect. Que Dieu leur préserve bonne santé et longue vie.

    \vspace{5mm}

    \textbf{\large À mon frère et ma sœur,}

    Je ne peux m'empêcher de penser à la chance que j'ai de les avoir dans ma vie. Merci d'être toujours là pour moi, de me soutenir, de me faire rire et de me rappeler de ne jamais me prendre trop au sérieux. Vous êtes les meilleurs frère et sœur qu'on puisse avoir.

    \vspace{5mm}

    \textbf{\large À mes amis,}

    Je vous remercie pour tous les moments inoubliables que nous avons passés ensemble. Vous avez été un soutien constant et une source d'inspiration tout au long de mon parcours.

    \vspace{5mm}

    \textbf{\large À tous les membres de l'association des élèves ingénieurs de l'ENSIAS (ADEI ENSIAS),}

    Je tiens à exprimer ma reconnaissance pour votre confiance en moi en me choisissant comme président de l'ADEI ENSIAS, à vous remercier pour votre implication et votre contribution active à la vie de l'ENSIAS. C'est grâce à votre engagement que nous avons réussi à réaliser des projets qui ont eu un impact positif sur la vie étudiante. En particulier à ceux avec qui j'ai travaillé en tant que président, mon cher bureau exécutif, je vous remercie pour votre dévouement et votre travail acharné. Je suis fier de vous avoir comme amis et collègues. Je vous souhaite une bonne continuation et beaucoup de succès dans vos projets futurs.

    \vspace{5mm}

    \textbf{\large À mes professeurs de l'ENSIAS,}

    Je tiens à vous exprimer toute ma gratitude pour votre enseignement, votre encadrement et vos conseils tout au long de mon parcours à l'école. Vos compétences et votre passion ont été une source d'inspiration pour moi et ont joué un rôle déterminant dans ma formation.

    \vspace{10mm}

    \textbf{\large Merci à tous pour votre soutien et votre affection.}

\end{center}