\addcontentsline{toc}{chapter}{Conclusion générale}
\chapter*{Conclusion générale}
Ce rapport de projet de fin d'études a présenté le développement d'une application de banque en ligne moderne et fonctionnelle. Nous avons commencé par une étude détaillée du projet, en spécifiant les besoins, en analysant les cas d'utilisation et en concevant l'architecture du système. Ensuite, nous avons passé à la phase de réalisation et de mise en œuvre, où nous avons utilisé divers outils et technologies pour développer les fonctionnalités de l'application. Nous avons également souligné l'importance des tests et de la qualification pour assurer la qualité et la fiabilité du système.\\

Ce projet nous a permis de mettre en pratique nos connaissances en développement web et mobile, en utilisant des technologies telles que React.js, React Native, Redux, TypeScript, et bien d'autres. Nous avons également pu acquérir de l'expérience dans la conception d'interfaces utilisateur attrayantes et conviviales, en utilisant des outils tels que Figma et Storybook.\\

Bien que notre application de banque en ligne soit fonctionnelle et offre des fonctionnalités clés, nous reconnaissons qu'il reste des perspectives d'amélioration et de développement futur. Certaines fonctionnalités, telles que la modification des plafonds et la création d'une page de boutique pour les produits bancaires, n'ont pas encore été développées. De plus, le déploiement de l'application dans des environnements réels nécessite une attention particulière pour assurer une disponibilité continue et une performance optimale.\\

En conclusion, ce projet de fin d'études nous a permis d'appliquer nos compétences techniques et de relever les défis de développement d'une application de banque en ligne complète. Nous avons acquis une expérience précieuse dans la conception, la réalisation et la mise en œuvre d'un système de ce type. Nous sommes fiers des résultats obtenus et nous sommes confiants que ce projet contribuera à notre développement professionnel. Nous tenons à remercier tous ceux qui ont contribué à la réussite de ce projet, y compris notre équipe, nos encadrants et tous les autres intervenants.